2月5日齊生日 尼馬200人豪華派對 33歲C朗低調操肌

2月5日是球壇的吉日，在這天出世的計有基斯坦奴朗拿度（C朗）、尼馬以及泰維斯等球星（還有雲邦賀斯、贊奴沙、柏拉斯奧、迪維積等），不過前兩者生日當天的慶祝方式與規模卻截然不同，其中的尼馬牛一派對便選擇大事慶祝，衣香鬢影；C朗則較為低調地慶祝33歲生日。

在2月5日踏入26歲生日的巴黎聖日耳門（PSG）前鋒尼馬，選擇在巴黎市中心的豪華餐廳舉行派對，參與的有尼馬家人、朋友以及PSG全隊上下包括球會會長、體育總監等約200人出席。除此之外，巴西名宿朗拿度及曼城前鋒加比爾捷西斯均有到場，場面相當熱鬧。富音樂細胞的尼馬更邀請法國著名音樂人DJ Snake為派對表演，更令其26歲牛一更顯特別。

PSG明晨將會在法國足總盃16強迎戰法乙球隊索察，出席嘉賓之一的PSG教練艾馬利被問及派對會否影響球隊時強調：「我是午夜左右第一個走的，當尼馬切完蛋糕後便離開了。這對全隊的士氣很好，現在我相信所有人都準備好踢之後的比賽。當你一周踢3場比賽，在足球以外沒有太多享樂時間。我相信我的球員，他們是專業的。」

至於33歲的C朗牛一當天則比尼馬低調。他在社交網絡發布相片，相中的C朗捧一個以海洋為主題的藍色蛋糕，上面有一個「33」字樣，旁邊有隻八爪魚。他又在更衣室操肌，鍛煉粗得誇張的大腿，並大騷贊助商送的「金剔」波鞋。較早前C朗已乘超級碗（NFL）的熱潮，穿上全套美式足球戰衣贈慶，極具美式足球員的型格。

射埋波 有波都唔洗踢
大枝野到
真球王

其實佢點解可以寸到咁
聯賽對d廢隊直頭後備都唔去

主席都要睇佢頭 一唔高興隨時走
教頭更加唔會話到事，今時今日 真係條女大哂話哂事一樣 如果你條女係大明星 ，更加

打比都唔去啦

少年得志

不得不承認c朗嘅勤力
球星天份但靠努力維持外星人lv咁多年

尼馬 我叫你一秒壽星

邊間教會

尼馬呢條撚樣 好快收皮

原來屁馬都26歲

做啲嘢仲成個細路咁

牙朗

6年都未收皮 你就真係就收皮

係 26歲袋幾千萬一個月 成個細路咁

睇你玩得幾耐 傻鳩

牙朗被人話低潮，梗係show吓肌算
法甲球王冇王者級盛宴點服眾？

外星人唔係得大哨一個咋咩？

巴西聖日耳門就緊係巴西人話晒事

佢好似話屋企有事 請左假

人地拎過歐聯 西甲 全球最高人工
你收皮佢都未收皮啦

咁又點 咪又係靠美斯 有人會覺得係佢功勞咩
小學雞到走去巴黎做山寨王 又玩9卡雲尼 冇品到咁都有人迷

佢冇功勞都講得出
有冇咁酸

有卡雲尼都夠
就算無尼馬都唔差得幾多
巴黎點都會係法甲超班

講緊巴塞

睇錯33C

巴塞冇佢仲勁🤫 破左不敗紀錄wo
尼馬狗真係好7

尼馬咁搞法睇怕將來c朗美斯仲踢緊佢已經收左皮

之前瘋狂吹奏法甲球王未來世一嗰批人已經消失曬

昔日mk變毒撚
新一代mk上位

講緊功勞你又扯依家
真係低質諗唔到要點反駛

我郎最強

鍛煉粗得誇張的大腿

C朗冇咁多真心朋友咪唔搞囉

我講緊係事實

尼馬功勞大過美斯 巴塞冇左尼馬廢左好多 今年等睇尼馬贏歐聯 再贏世界杯呀

牙朗依家好似成人台班巴打咁show肌搶focus

以3R同阿祖安奴往績計,屁馬如果到30歲仲可以喺四大聯賽搵食都當贏啦

巴西球員係咁架啦
睇死佢30歲前就收皮變肥佬

Hello 無圖?

Barca vs psg 6:1個場無尼馬嘅表現點樣入6粒

其實一早可以退休，唔踢好撚閒，如果佢咁好彩拎到世界盃，一定即刻hea到仆街

尼馬球技不似預期

巴西人通病

愛美麗擦鞋擦撚到佢
完全怕咗泥馬

有個穩定女友
做左老豆定哂性
你估係你條死毒撚咩

尼馬好似準備緊世界盃咁款

33C朗

心戰王都靠牙朗搶focus

生日 做完大佬 跟住 死死地氣話屋企有事sick leave